【榮恩做老竇】路柏格連特宣佈女友Georgia陀B

在電影《哈利波特》（Harry Potter）系列飾演榮恩的英國男星路柏格連特（Rupert Grint）快將做老竇，與他拍拖多年的演員女友Georgia Groome宣佈陀B，兩人昨日透過發言人公佈喜訊：「路柏格連特和Georgia Groome很興奮地宣佈兩人正期待着BB的來臨，希望給予私人空間。」

BB是兩人的第一胎，他們於2011年撻着，拍拖九年，Georgia演出2008年喜劇電影《Angus, Thongs and Perfect Snogging》後為人所熟悉。其實，Georgia前日就已經被影到大住肚與路柏在倫敦外出掃貨，近期武漢肺炎嚴重，兩人不但未有自我隔離，出街還沒有戴上口罩。Georgia去年亦被影得無名指戴上戒指後傳出婚訊，但一直都未有公佈結婚消息。

真係唔撚識死 仲敢唔戴口罩周圍去 無腦

細個好鍾意佢